呢個輕熟女真係好有氣質！

爆仔口味真係獨特

輕熟... 咁小弟想知咩係半熟囉 求圖

生食都唔樂觀

我研究過煎扒 係有一個說法係只煎一面 但另一邊係不停用油淋佢既 直至另一面夠火。呢個廚學一半唔學一半

輕熟